\beginsong{Ven, Espíritu de Dios}[by={Kairoi}]
\beginchorus
Ven, Espíritu de Dios, sobre mí,
me abro a tu presencia,
cambiarás mi corazón. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Toca mi debilidad, toma todo lo que soy,
pongo mi vida en tus manos y mi fe.
Poco a poco llegarás a inundarme de tu luz.
Tú cambiarás mi pasado, cantaré.
\endverse
\beginverse
Quiero ser signo de paz, quiero compartir mi ser.
Yo necesito tu fuerza, tu valor. 
Quiero proclamarte a Ti, ser testigo de tu amor.
Entra y transforma mi vida, ¡ven a mí!
\endverse
\endsong
